想幫一歲未夠小朋友買保險，有無建議？

請問係咪主要都係買醫療同危疾？
有無咩公司有d計劃好？

你不如去問保險經紀-.-

醫療同危疾都已經足夠

小弟做緊metlife ，醫療plan保證續保至100歲，就算超出claim上限都可以獲額外賠償80%，危疾都包含各種兒童常見疾病

佢上黎問自然大把agent沖出黎

Tg nevergiveup17
可以telegram 了解左先

Broker可以做到唔同公司
如果有計劃再生bb
可以介紹埋生仔保險比你

不含糊答左你先

買左醫療先，其他有budget 再視乎整體情況考慮
每間公司d plan 長短不一，要睇你有咩concern 再簡

睇呢個POST好似見到好多條狗尾係到發發下咁
好攪笑